！！！文宣組幫幫手！！！元朗班圍村仔打女人打女途人女記者，搵女權組織幫手

滅村單野再度，先盡快出文宣令女權組織出手，搞記招好乜撚都好